［回帶］Ricky Gervais兜口兜面屌柒班荷里活偽人

成個荷里活真係好撚嘔心

算輕寸

馬田史高西斯theme park果段有笑咗

最尾果段咁都唔叫直線抽擊？
Get drunk, take your drugs, fuck off